聽日最多人排隊應該係私家醫生

問你乜病:淋病

香港人大部份亞健康, 要病假無難度